你哋幾時知自己係Gay？

發覺自己成日上連登嗰下就知道了

我中意女人
但會留意做gym大隻仔身材 想變到佢哋咁

你已經植入了種子，總有一日會發芽

關咩事

最深嘅記憶係
（1）細個同媽子去超市好鍾意借啲意留喺男人底褲哥度睇包裝盒啲相
（2）睇第一定第二屆cctvb港男 睇到我好興奮

你對靚女無性幻想？

Agger
成日入gay post 睇撚

細個鍾意睇大波波 但係自從發現咗男人之後就發現對女人哥種唔係性幻想 而係哥種好似對藝術品嘅欣賞

中學比個男同學表白個陣...
個日放左學仲入左殘廁...

咁我係中意女人
我對大隻仔係當藝術品咁樣欣賞

你大唔大隻？

唔理男女 我都想屌大波
利申 自己都大波

唔大隻 瘦底

好想睇叔叔嘅大波波

咁唔係典型hehe

叔你老母

剛剛發現
一入黎就想含撚

所以仲係A

由細都知

對唔住

要唔要哥哥幫你破

想俾哥哥屌

上連登見到貼自己碌J個post
由無聊禁入去睇變到日日追
仲睇到硬哂 好想含

抱起你黎屌巴打大唔大碌

16 但係唔粗

想含

巴打大唔大碌 想比你抱起嚟屌

成班gay佬

你個原因同我個ex 一樣

瘦底好可口woo

咁你係咪

睇呢個post果時

Send些

好吖好吖，最鐘意瘦底巴

好想抱抱同錫錫

點解香港咁多gay佬
唔覺得黑人憎，純粹覺得多

其實有冇樣睇

好想再抱抱同錫錫too

乜原來瘦底有market?

其實係呢個社會風氣無咁保守咗啫

香港啲直男好多都好基，真基嘅人又要扮直，好難分

我覺得鍾意瘦好吸引woo

巴打真基？

好想比bb 撒嬌啊

啲av女優除衫個下唔會興奮
被男優奶閪個陣仲覺得好難頂
要睇到佢含撚被碌鳩插個陣先會扯旗

首先你要...

尤其睇到佢出力屌同就射個陣

特別大隻又靚仔個啲就係gay

當你對住男人打飛機嗰陣就會知自己係gay

難得有人欣賞瘦底 好想識巴

所以係欣賞嘅角度望大隻仔？

乜猴子偷桃係摸既咩

如果係完全唔做運動 書生嗰隻瘦仲正

當然啦

應該唔係每個都係掛...

當你對住男人打飛機仲顏射佢就一定知自己係基

揸囉咁

唔一定啊 我個人就鍾意qq 細佬feel 既瘦仔

😛 正

TG

咬賓周 吸你啲精血

成功撮合

我係比較自卑
有人鍾意我我都唔明點解佢哋鍾意我 然後就好冇安全感

我兩款都ok

其實最緊要都係相處得嚟

咁你係咩type

好想用愛浸死你😝

來吧

我都係 5月散 :(
好想愛人😥

即係靚仔。

same
會留意男優對過女優

真係唔係 唔好諗多咗

咁易識咩

我成日都有呢個感覺 覺得自己襯唔起對方

我要改名做「我諗多咗啦」

識識下就會唔記得咗佢

到你識到下一任就唔會咁講

但我同ex 性格其實唔太啱 😥
所以真係想搵個可以比我嗲下既人

細個去泳池更衣室 見到啲j會好好奇 成日望住
中學個時成日摸男同學下面

啲人成日話香港好多gay 但係點解身邊冇乜

我上年都遇到一個咁既人
但係我地一齊唔到 我唔開心到要block 左佢先好d

真係心痛到痴線

你有無tg 😂
我好似騎劫左人地個post 咁

我以前游水都見過啲大賓周

好明白你嘅感覺 好似失去咗生命中遇到最好嘅人咁

tg: heiiscatcat

因為佢地doscreet，加上可能你直，識到都係似直男嘅基都未定

撮合到我好開心

去日本浸溫泉 成日扯 要冷靜返先敢上水

我都係 好掛住同佢一齊的每一分每一秒

G chi

腳毛好長

巴打分咗手仲有冇stalk佢ig個啲

冇……因為我已經被unfollowed

其實大家點識自己嘅bf/ex

:(

都好嘅 忘記佢

APP

你個人太直

有冇唔係用app識 覺得用親app都冇好結果

筷子腳

現實好難喎ching

睇完你個post

我冇俾佢block/unfollow 但係成日去會睇佢ig 睇完成日幻想可能一齊返

好嘢 又多個基佬

有次比個男嘅 吹一吹 硬撚到鐵咁 好舒服 最後出左

就知自己係.....

如果可以呢個社會可以開放啲就好
可惜我仲係深櫃

開grp 開grp 🤓🤓

點解大家都俾人含過/含過人

我已經預咗同啲親戚斷絕關係

Why 點解咁好成日有蕭吹

唔好諗到咁負面先 平常心面對！

藍絲親戚 唔expect啲咩

樓豬可唔可以話我聽 你地諗乜？
點解我又唔靚仔又唔高大
成日都引埋d gay既過黎我身邊？

幾年前有個gay佬frd同我表白
早幾個月遇到個進取gay Neighbor 想屌我屎眼

我唔係homophobic 只係想知點樣唔再做gay佬磁石

咁要更強硬

有啲直男嘅氣場對基佬好吸引，講唔出係咩，但就係好有同性緣，好似有個Youtuber AP咁就係 直，但成日引到好多基埋身

男人當自強

想問下點樣有禮貌問一個人係咪gay?

如果你睇av會好自然睇男優條丁就係gay

即係BI.

又粗又大碌

你1/0？

有時做1，有時做下0，要睇對手

對手

睇完呢個post 扯旗

唔知，但gay路難行

黑色一塊見到想嘔
唔怪得日本仔要打格
鬼婆要切鮑邊扮白虎

真係好核突 有時睇啲好正嘅男優屌女就會覺得好浪費

ching你係bi

下 但我唔鍾意男人 唔想同男仔一齊

有研究話每十個人就有一個係非異性戀 所以香港多gay佬絕對唔出奇

未遇到

我覺得無人係100%直

性可以，講感情唔得囉

好難 又摺又唔靚仔好難生存

點解冇PO自己個波

真基？

大波波

為兩餐

屌

小學三年級發現自己對同性有興趣
會望多幾眼靚仔嘅男同學
但未有扑嘢含撚嘅概念

嗰時唔知Winmx 定 Foxy down動畫變咗gay片
發現啲西洋人噴白色嘢
見佢地射得咁high
我以為係尿
跟住沖涼拎隻杯屙尿落去
聞一聞覺得好臭就放棄咗
同埋唔覺得係同gay片片入面嘅白色嘢一樣

去到小學五年級暑假定六年級暑假突然醒悟
係床到摸自己JJ
跟住人生第一次射精就實現咗
嗰陣我記得係凌晨
一路射一路呻吟
太舒服

係呀
依家自己打飛機都係叫得一兩聲
但第一次射精嘅感覺好難忘
叫到要生要死咁

個時第一次唔知發生咩事咁就射咗

我而家都有少少驚再遇到
上次唔知個鄰居係gay 邀請左黎屋企食野
又問我又冇試過係frd面前打飛機
又問我有冇試過全裸自拍
又話想係我屋企除曬衫睇戲
然後冇端端問完我有冇剃鳩毛 自己拉開條褲黎睇
果d爭少少一係我冇左隻豬 一係佢冇左條賓周

Hi

睇AV有時如果個男優靚仔大隻，會幻想自己幫佢含同比佢屌，算唔算係gay

有啲基佬成日都好想試圖拗攣啲基男

Hello

真基

同你少似, 覺得應該用口應該冇問題但屌就不了
但我真係鍾意女人, 只係覺得性係唔同

唔講唔知啲直仔都會有攣嘅一面

高大靚仔

我一路感覺係 大隻 >>>>>>>>瘦>>>>>>>肥

我試過一定返唔到轉頭

bi仔

睇呢個post個陣。。。

連登真係好多基佬

又一個基巴

應該係大約小三四個陣
有陣有班兄弟
然後好享受同佢地攬頭攬頸
得閒非禮下佢地嘅感覺

想比人保護算唔算gay

你係傷心小狗

好刺激 以前係最接近啲直男嘅歲月

有仔 秒sad

可惜冇機會試

唔關事,平時出街會係咁望女,仔係唔會望一眼

中一

一試返唔到轉頭

完全接受唔同同屎眼有關喎

細細個就睇超人迪加唔知點解會扯旗…

鐘意大波仔迷戀肉壯大波
想一齊做gym練到佢哋咁大

不得了咁之後你係開左新世界變bi, 定係直頭認為女人冇男人咁正

[url]我同樣 細個更衣室換衫一定匿埋唔想扯旗俾人見到[/url]

你搞到我想奶你隻鮑魚...

雖然個陣會幻想屌閪係咩感覺，仲會FF同班啲女同學，亦都會睇AV打飛機，

咪即係鍾意女人LOR

on9

發現自己入左黎呢個post

你就on9

屌點解你哋個個講到基佬都係由異性戀開始，好撚驚

尤其是含撚 我覺得最容易失守

同你一樣 屌係不了
但後來有玩過玩具係有啲爽

我直男

點樣?即係攞珠入後門然後就爽?

講多d bi既野啦 社會最缺乏既資訊呀

中二暑假嗰陣睇啲支那鹹濕文

你有冇諗過試下用口

有個好奇怪既習慣 我好鍾意睇男優咬女人粒lin 越大越厚越正 係咪好變態 有無人都鍾意 有時會搵片搵勁耐

應該係。。。。

即係邊d

Sheshe算唔算
中一發現

點解啲gay佬咁想拗攣啲直男？
拗攣係咪好易嘅事？

想識熊

深入十八層地獄, 衣櫃中既最深處

呢度係東亞唔係歐美, 冇資格成為社會中突出黎既一隻旗子

Now

香港真係保守到……都係收埋好啲唔好煩

一睇就知你無睇過個撚po
連台柱都唔認得

個ap係好似喎
乾乾淨淨咁又好短頭髮 樣都有d gay feel
類似台灣iamlarrie個種一睇就估gay

樓主係咪開咗tg group？
點解唔見有link⋯⋯

機會嘅嘢

通常係同類相吸
而我就係後面韓仔嗰類

口都玩玩具係點?

同樓主小學經歷一樣
同個男同學互摸
摸到扯曬

依家是咪打真軍

兩邊都吸唔到是咪食得屎

講起FOXY成日dw啲動漫點知係AV，仲要大大聲唔小心喺廳播出嚟

會想試下

可唔可以收錢幫人含含撚致富

唔係gay 但係見到個社會對大家接受程度越嚟越高都好開心
慢慢同女朋友行cwb見到越嚟越多pair gay couples拖住手行街
我哋都真心覺得好sweet
依家啲frd拎啲性取向嚟講笑都會話鳩佢思想落後
希望有日人人都接受到同性戀喺社會嘅存在
同埋人人都能夠正確接受&面對自己性取向
各位gay巴加油

其實家人一定多多少少估到
差在提唔提

又創業又滿足自己

緊係啦
仲摸？
直接嚟啦

上面有d巴仲溫馨提示我
我緊係知自己係bi

BI其實都好煩惱 若果性同愛分得開
就懶得去溝女為扑野
因為一開gay app 睇岩邊個0 比張相就多數可以扑
只要有心有力有地方就可以日日扑

雖然有比仔溝 但又唔想同男人拍拖
因為我個人覺得偷食太嚴重
自己有幾個sp都係有拍拖
背住條仔比人屌

久而久之 溝女為左心靈滿足同社會期望 （好大程度都係因為hehe係街會好奇怪）
但我又唔會對女仔特別好/狗公/愛惜
因為我眼中男女真係一線之差 加上係女人堆成長
所以女仔fd好多 平時傾計 玩都會打鳩佢地
所以多數都fd zone

就係咁 幾年都係成日扑野
但又單身 keep住溝女 又比仔溝

我想唉係啲有啲肌肉（唔要操得好勁個d）嘅男仔個膊頭度 再翹住佢手臂 好有安全感

唔明點解而家呢個年代啲人仲可以咁歧視同性戀
我覺得基本上係得男人好討厭男同性戀

因為覺得家人唔接受？

一嚟 二嚟唔鐘意人知道自己感情生活

女人都好嘴賤㗎

如果中意bl就一定唔會歧視

生活係傳統華人社會，當然係收埋。
如果俾人問到點解唔識女仔，我只會講 「而家工作優先」、「錢又搵得唔多、又冇手藝，識另外一半咪盞麻煩人」

個啲腐女個腦更加唔知裝乜

真係冇人咁？

Lili前排都講左佢係bi

咁又未必係跟據身型來區分嘅，每個人都有自己獨特嘅地方。

聞說真係gay嘅會有雷達分析邊啲人係gay，邊啲人係直。

咁你而家係gay?

我個嘢壞咗

啱啱……
睇到你個post體內有啲野勃起左……

小學開始幻想幫d大哥哥含
中學開始define 自己係0仔，心理上：

• 想搵個地方收埋男人條J (口 or backside)
• 鐘意比人佔有
• 隨時隨地都同對方條J接觸.
Eg. 邊睇電視邊含（當零食）、夜晚唔俾射，要拎住來訓

我都試過睇迪加睇到扯

因為有胸肌？

sure la再加上身形比例完美，外形有型

我細個都有J超人 覺得大隻加埋緊身衫好淫
要努力gym練大隻

巨炮台柱櫻

笑撚死

我黎支持你嫁

多謝sis

中四嗰陣俾同學拗攣咗

咁YEAH！點架

Yeah yeah yeah

肛交時記住用套
唔好仗住自己唔會懷孕
因為肛交係更易中愛滋
中完愛滋又要政府出啲錢幫你幫友賣單就唔好

利申:支持正常性行為都用套 不過你班基佬特別高危 特突提下你地
勸你地接受現實 唔好又廢up合理自己肛交唔用套既仆街行為

你都係基佬嚟 扮乜

賣單????

大部分男仔/男人,係自己搵到真愛前都以為自己係鍾意女人

中三畀男同學壁咚後

17歲叔叔

賣屎忽

真的假的

睇完篇野

Bi最慘嘅地方係好難同人開口講自己係bi

一個直女/ gay男 聽到你係bi

即刻有三兩分忌諱

好難行埋

咁即刻基

由細到大都對女人冇興趣
同大部份hehe唔一樣
連同女人做朋友都唔太想做
亦都好仰慕男性氣質
不過直仔定hehe fd都唔多

不過真正知道自己係gay係中二嗰陣睇支那啲鹹濕文先知
嗰陣睇到係咁打丁

同仔做fd嘅話ok
其實唔係真係好內向
只係個人興趣奇怪啫
同埋細個唔識得同人相處
唔鍾意打機
acg反而還好
唔鍾意文藝（雖然鍾意睇書）
最近想玩運動但係冇錢
最鍾意chem同chem有關嘅math/phy/cs嘢
但係fyp揀咗偏bio嘅topic

都係操肌做大隻仔啫
同埋泰拳

其實咩科難都係睇興趣多
我都覺得商科工科同文學（ling/psy嗰啲反而ok啲）啲嘢都好難
因為真係冇乜興趣

試過
但係發現自己好多動作都唔太識
feel到某啲位嗰肌肉係冇feel
都想有人指導吓正確嘅動作同埋飲食

冇驚奇過或者深究過當初點解係鍾意男仔
因為由一開始已經對女仔0興趣

佢哋好似唔係好練到嗰種好大隻個種身形
不過都係想有收入嗰陣再搵教練啦

75~80kg, 10~15% body fat
應該有排操

有咩問題🙈

我係轉基達人

一路睇一路FF?

天生零號

BTW 齋啡好飲

我都係

唔係0
對anal sex冇幻想
只係好鍾意男仔既身體

btw 唔鍾意齋啡
但第一個愛我既人同我愛得最深既人都鍾意齋啡

邊篇

MORE

走呀 明明齋啡好飲

呢篇

加甜please

真,所以BI仔好難同人拍到拖

bi仔我OK

我都好驚同BI行埋 有意無意俾我知佢同某某女性點點點 或者成日昅女我會好sad

好有故事wo個名

其實有無機會變返直？

我唔愛你啦

你會唔會有機會變攣？

Agger你係咪仲未放得低

其實話唔埋！我都鐘意望大波妹！
不過so far係鐘意男

唔會未放得低囉
過咗去仲要留戀啲咩

你藍Sis嚟？

其實係香港冇咩人鍾意運動

yes
篇文冇感情線
純h

你個名是咪J開頭

你有fd同我好似咩?

我都係呢幾年先開始想做運動
細個真係劇毒

小學五六年班讀上午校 放學返到屋企得自己一個
就開始用foxy睇av成人野 之後唔覺意開到啲男人gv果啲
就一去不復返

中二含撚?

foxy真係一個好恐怖嘅地方 勁多伏

果陣嘅gay 圈好局限
無apps 得啲論壇同聊天室

冇 我好少同佢講我既事

但你之前一直直又會上網約人含?

真早熟 咁你啲fd有冇轉gay

冇幾耐佢就同咗女仔一齊

現在的你如何了

但係都係有得含

啫係淨吹水?

呢啲人真係好賤

女人肉體正咁多 又白又滑 點會鍾意男人架

完全唔覺得正

係……連登識就真係好啲既

我明你嘅感受 俾個擁抱你

Les得唔得？

你係絲打？

睇下好唔好彩啦真係

係

都係同路人
但感覺社會接受les的程度大過gay好多

恭喜巴打 好羨慕呀
要一直幸福落去

呢啲模稜兩可真係唔知想點

其實我好想識多啲LGBT圈子嘅人
原本由中三開始都係同男仔一齊 直接Year three同咗個b一齊年幾 散咗之後宜家同咗另一個B 同第一個女仔一齊個時 原本屋企人都唔知仲以為我係鐘意男仔 直到我識咗現仼 我因為佢而come out 因為我想俾個身份佢 唔想同屋企人介紹嘅時候話係朋友關係 我想大方承認佢係我女朋友 我覺得呢樣係一種respect 我都好多謝佢嘅出現 令到我有勇氣同父母come out始終佢地都唔算好open minded但係就算屋企反對 我都會堅持落去 因為我愛你呀女朋友

大學生煩緊fyp咋喎

睇到好感動 要幸福啊
你come out之後屋企人咩反應

屌 死gay佬

好奇一問 playboy樣有冇市場

會唔會其實佢想你答佢係

Pm我睇睇

你係咪？

我呢排係樓下公園做尖 識左個應該係gay 既男 住我個棟 佢話成日見到我 我問佢你又留意到我 佢話邊有人咁大隻 成個韓仔咁
利申 非gay

成日諗我答咗係會點

好偶像劇

好好奇點解直男會睇les av

校隊仔仔 VS 書生仔仔

因為兩個都係女 賞心悅目啲掛

你係大隻韓仔？
呢type會好受歡迎

網上堆大隻韓仔 個頭好似p上去咁

因為個身黑 但塊面勁白？

個比例好怪 個頭好細個身好大

直仔但含過啪過

係！個樣勁童顏又白 但個身又大又壯同黑
勁違和 真係唔練好過練

以家黑左 唔係韓仔樣 正常港仔樣

其實好多gay見你大隻就已經會狗衝

可能係bi

btw 其實gay 佬d 性格都幾好相處 有時同佢地吹水都幾好傾

我反而對大隻冇咩興趣 啱啱好就得 成身肌肉突曬出黎就免了

我覺得自己身材係受gay 佬歡迎 操左4 5年 近排先玩返街健

其實都係睇人睇性格 有啲都幾難頂

me too 太大隻就唔好睇 少少就夠

有冇示意圖

係feel 到d 聲溫柔d 手部動作 睇得出 佢仲摸我膊頭

街健d 身形 再大隻少少 佢話我d 肌肉好漲

唔會岐視 當同女 相處 差d 拗攣

我係gay都頂唔順 巴打你好nice

呢套好好睇 個男優好靚仔

嗰樣冇男人味

放低啦ching

其實你地入健身更衣室咪好興奮會唔會 咁多身材好既仔

直仔(搞gay)
係bi就認啦

係街撞到都冇打招呼了

我男友好愛我 我都愛佢 但佢鍾意飲水同茶

一齊咗好耐？

我無做健身

依家呢 ？

真好 羨慕

我都係屌

呢度原來個個都有仔

性格唔playboy就得

咪係...

唔明點解啲人話大學係玩足四年

已經睇化咗
反正都冇鍾意人

我玩咗2年咋...

我grad咗就冇時間識人...

我玩咗一年

大學冇玩過
我真係認真讀書 好似真心膠咗

Why not both

我開始覺得讀書係真正令我開心嘅事
我覺得運動都好可能係
不過未認真試過

我都覺得要做多d運動 為健康都要

真，因為覺得明明自己勁低質
好似有人鐘意自己係好唔應該咁

我都讀緊自己鍾意嘅野 係開心嘅
定時做運動都會好開心 好似身心平衡返咁
我都係大學上莊 仲要孖莊 加上識到個港女男朋友 要湊住佢 搞到爛哂grade...
分左手又落哂莊個個sem GPA即刻>3.5

係學霸嚟
請受小弟一拜

好多死gay佬

錯過都冇得錯

小學

由細至大都冇男性朋友
對男性好好奇
而且自己會邊睇gv 邊打飛機
就知道自己係

接受到ladyboy 同靚仔GV
但現實對仔冇興趣

反而想知點解咁多hehe細個都冇乜男仔fd

其實中學都有幾個不過上到u真係冇乜哭𠹌左